拯救星晨 成個Facebook page 被消失

Del post 後連個page都冇埋 有冇內幕？